其實無ref letter既工係咪唔擺得落CV

有工作證明就得